通達集團 698 (2)

繼續討論/坐艇

原來樓主仲係度

繼續

守得雲開

我迷失在這場股票遊戲

諗緊走唔走好
好似仲有得升

今日升d乜？

x2

樓主原來仲在生

軍心要定

等到1.5再加貨

Iphone掛

走一轉先
各位戰友保重
離開是為了回來

高追呀，all in呀屌！

早排有入 有就算
高追就唔好

真係想喊，終於守到

你守鬼
上星期先買

其他手機股已經一早比人炒左iphone 概念成個星期，698今日先發力

都算好玩 兩星期食兩轉糊

我都係走咗先
都唔知下次既機會係幾時

因為之前d人唔知佢有份

返到家鄉了
仲有錢汁 但唔會走
睇到2.8

2.382 4萬股唔走

點會唔知......

幾時知？ 請教

我都係岩岩先知。 都係引散戶入黎谷上去派貨ja

求其搵個大行報告都有講

2.45入左

一部iphone救全家

傳左好耐
信唔信係另一回事
我都係信五成

邊度有？ 大行先前都係估

之前啲報告淨係講美國大客訂單，死唔開名

美國得一個大客
個個都知iPhone
Btw

所以我問 邊到有提真係iphone

係咪真係咁懶呀

唔係懶 係搵唔到 搵唔到向你請教又話人懶 做乜9 你最醒囉屌你

生產1億部手機既美國大客

點呀,上個Post都講左成半年喇.....

而家個個行都話698增長動力黎自APPLE
我上個POST咁講俾人屌到反艇.....

你走得太前
走得太前多數成功
一係失敗

thz for sharing
我認我懶

星展唯高達發表報告表示，該行上周三(30日)參與了通達集團 () 非交易路演後，估計通達旗下智能手機防水部件於2016年至2019年可達年複合增長率146%，並為公司於今年下半年至2019年提供明顯的盈利增長動力。 該行估計，通達集團今年金屬手機外殼增長13%，但料2018年至2019年幾乎沒有增長，主要是金屬外殼採用率已高，但非金屬外殼使用會增加(如玻璃/膠手機外殼配合金屬邊框)，認為旗下手機非金屬外殼解決方案的業務潛力巨大。 該行重申予通達「買入」投資評級，及目標價2.6元，此相當預測2018年市盈率12倍。該行仍估計，通達2018年至2019年盈利均可按年升逾30%，主要是旗下智能手機防水部件相關產品售價及市佔率提升。(wl/t)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-09-04 14:40:34

今日加左注

On99平手走左

聽日跌
你就會大叫好彩

大家唔好鬧交
開心Share下算啦

依個星期推上$3

淡友今鋪輸左了
不過仍然覺得再升上去有d困難
有d投資者可能驚左 就止賺離場
利申： 出入過幾轉 今鋪再等2.8-3

真係好唔生性

同你個名一樣

2.5 阻力位 一上到去勁多人放

咁佢無講錯
隻隻手機設備都盈喜
佢竟然夠膽盈警
係有啲唔生性

《經濟通通訊社５日專訊》根據聯交所資料顯示，摩根大通於上週三（３０日）增持通達集

團（０６９８）２２３１萬股或０．３７％，每股作價２．１４７元，總值４７９０萬元，最新

持股量增至７．１２％。

另外，股東Ｍｏｎｄｒｉａｎ Ｉｎｖ於上週五（１日）亦增持通達集團３７６萬股或

０．０６％，最新持股量增至５．０５％。（ｂｉ）

似乎大戶係度密密收貨～

又上返

蘋果概念全跌，達仔撐住

達仔頂住

集氣!!達仔

呢隻野就咁睇
各方面都唔係話差
至少都係食正潮流既公司
但個股價就係唔得
唔知係咪大股東既問題

似乎仲有莊壓價吸貨

企得穩2.3-2.4先再講

應該派先前1.9 2.1 果轉貨都唔定

2.4 入 大摩都坐艇 不了

我走左轉 無貨
鳩up
有位再入

2.45走曬，一直搵唔到再入

今日1415， 1478，2382，2018全世界跌，得佢上升，唔通上帝要你墮落，先要

今日走一走, 個市好似無咩力
渣下CASH

2.45入左
好想快啲走

真係得啖笑
話時話
樂視果筆欠款點處理？

今日除淨，得少少息，仲捱緊價

應收帳拖到夠兩年當壞帳處理

我當初都是跟大摩入

認真問,玩左股票幾耐？

2.2先好諗下入貨

認真答：3年左右

不過我$2.18入

近來把手上的股票1/3 轉成現金，不過通達會留，會睇好佢

算係咁，呢星期都守到2.35

築到底,睇下有冇得上
不過有人打上去問沈大師698

佢點答

都好中性
上望2.7,止蝕唔記得
話係短線炒作

有排揸

2.18入都唔錯
但唔明你跟大摩入心態係咩
好多年前買消息股,我都不斷睇大機構增持,
同埋評級自high,結果當然係輸錢
之後果幾年,就無玩股票(無錢買)
之後有錢,就買啲收息股打底,
一買就跌,2,5,2888
當然而家賺返(2,5)
最記得,2號不斷比人叫沽售,
就日日破頂,所以我而家對果啲評級無感覺
無聊廢up 完
講返698,如果唔係配股,
爆上去既唔係1415,係698
698始終都有做實業,
你話佢妖又妖唔晒,
睇下呢個星期守唔守到2.3
無聊9up 完

我9up 仲長：

咁我跟大摩買就是步你當年的後塵，
我呢3年玩股在2015都輸過3萬，
不過已賺返曬既，
呢隻698畢竟不是最熱門（熱門如00700，00005），
老實說買之前我真係連名都未聽過，
是由大行報告買入評級增持才知道這家公司存在。
佢中期業績時有做一d 功課既，
我覺佢不算是極好但同d 其他已被炒高的股比這個水位大d , 其他而家才高追很不安。

日常生活如家人播收音機同睇財經新聞總會接觸到大行的消息，
聽得多就算叫自己唔好太過影響決定，但也會潛移默化有咁上下影響的....
半年前我買邊隻賺邊隻咁我有錯覺自己是股神咁，
不過而家個勢是買邊隻衰邊隻（例如1114，00388），
聽收音機同睇財經新聞真係會買邊隻衰邊隻，仲要係最高位入
Btw , 我已feel 而家個市唔太安全才止賺同stop loss 其他股票，
我跟大摩入呢隻是覺d 大行成日日up 夜up 可以9 吹，但佢7、8月入呢隻698 可算是用腳投票吧？
我咁諗，呢隻水份唔太高我初期唔預佢賺的，只是揸到睇睇會否爆上3蚊再作打算...

你說你「之後有錢,就買啲收息股打底,一買就跌,2,5,2888xx」，咁又sad d ，
相信你同我d 輸錢經歷好多人也有經歷過，
分別只是能否在失敗中學到教訓，
你提了我做決定前要多諗我跟大行只是為了參考還是懶去思考，
懶去思考多會被作是羊牯，
近呢幾個月冇咩股心水想買，
咪睇睇大行有咩推介，
不過其實冇心水的話我應揸現金而不是求其搵野買

呢隻股
都係低位入就好
升勢入 都係接貨
暫時都係咁

跌勢入
你個名 ok 明白了

唯有長渣，等佢上番高位

你幾錢入啊, 賺少少好走啦
最盡2.6
全年業績肯定插水

呢兩日有得升下,過左發布會
真係賭大細

尾市爆上喎

平手/賺少少都走呀，諗住apple概念股，但冇咩反應。。。

傻嫁咩人地做防水膠圈咋 又唔係做鏡頭 蘋果概念玩1415啦

防水膠圈 都開發洗左一億研發

今日啲科技股咁爆都唔升

諗住走

老散不停走
基金繼續入貨
有趣有趣

《經濟通通訊社１２日專訊》根據聯交所資料顯示，Ｍｏｎｄｒｉａｎ Ｉｎｖ於上周五
（８日）增持通達集團（００６９８）２７００萬股或０﹒４５％，最新持股量增至
６﹒４２％。（ｂｉ）

走啦, 由佢地入

炒完其他先入都未遲

呢d基金入都係比人食
個福建莊 又盈警
又一埋平貨掃

根本基金入貨唔代表啲乜
你估個個都係甘比

灰機到我咁

2.5億 1.75責卷 新股
見到都唔開胃

虛心求教 ,想問下呢樣野對股價有咩影響

同配新股無分別
多左2.5億股 未攤簿哂d股票
垃圾莊 淨係識低位回購
同埋玩呢d財技

今日已經抵唔順 為有蝕住走

頂返上黎

止蝕走人。都止唔到

之前佢一跌係出裂口咁跌

蝕幾千走

屌 真係好想走 等唔到啦

終於升番dd
但預感聽日又跌

話時話上個post既樓主係咪仲hold緊

你個名

上水報下平安好嗎

蝕過10%了
不歸路

係時候溝貨

仲溝 好有信心上番去？

好撚後悔果陣貪心 前排上到2.4 以為個勢會再上
點知跌到家下 好驚又跌到好似盈警果時

我聽日止蝕算，我又係衰貪心高追

呢隻可一不可再呀

坐下啦 止咩鬼

坐下 睇2.2先算
沽空又清哂
上次我2.25 跌到1.9 都係咁
最後2.4x 即刻走

Apple 升番 又有運行 聽日爆升

我果陣都有見個依個位
但果陣又傳d利好消息 我又衰貪心覺得仲有得升
搞到依加又坐艇

698 唔跟個市行架

跟
跌果時咪跟

2.39嘅傻仔都未放，
跌到2.05，痴晒線。

Goldman增持變主要股東無人提？

樓主

一排唔上黎又轉晒人

仲喺到,
今日執野,原來我入過698
證明我無吹水,一直有留意
果時小米好勁,1.01已經係高位

1.05放左

所以揀岩buy and hold算

死垃圾

分拆
40股698有1股新既通達宏泰

高開好多...

逃生門？上車機會？

1手通達宏泰幾多股先？唔係又一地碎股

2.2 入, 死唔放手

2.09入都唔知放唔放好？係2. 27-2.30

星期一等爆升

邊有可能 隻垃圾

智通财经APP讯，通达集团(00698)发布公告，于2017年前三季度，该集团营业额达61.27亿港元，较去年同期增长13.7%。第三季营业额达25.09亿港元，环比增长36.8%。

第三季业绩反映高订货量的客户逐步加购外壳产品、液态硅胶及精密压模零部件的正面影响。主要生产型号包括小米的红米4X，红米NOTE5及小米MAX2，以及华为的NOVA2，NOVA2PLUS，荣耀9，MATE9，P10及麦芒5。

该集团已具备一站式生产3D玻璃外壳的技术及产能，期内已收到ASUS及Moto的玻璃背盖订单。期内五大客户的销售额的收入为约38.86亿港元，占总收入约63%(2016年：占总收入66%)。

展望将来，该集团对第四季度业务前景感到乐观。

以為樓主去左ifc
我仲有幾手蟹貨
盈警果陣渣到依加

咪升一兩仙

大爆升

我蟹緊一手

最後逃生門

林生咩價沽左

無沽
同698共存亡

沽左

樓主均價幾多

呢隻垃圾股唔洗睇咩盈利增長
睇半季業績純利得嫁啦
一陣拎左幾億唔知搞咩春

班高層 又拉低個股價低位買貨

係雞係公廁

樓主在生嗎

屌

樓主如果唔係假膠就錯過大牛市

我屌得岩唔岩先